有冇人擔心天琦係刑期間比人送中？

如果送中法落實 總有一日清算政治犯
睇番佢地刑期 仲有幾年 時間係好長
期間送中法落實 再執行可以係一個月內
大陸係有死刑+軟禁+被自殺
好擔心天琦+其他義士過唔到呢十年

大陸犯事就有可能
都坐緊點犯事